Einige kleinere Funktionen für Micropyhton.
Ein wenig Möglichkeit untergliedert nach Anwendungsbereichen.

z.B. den Inhalt der Dateien nach ''main.py'' auf den ESP kopieren



```
    escaper.py -rc fs.py -m boot.py -d /dev/ttyUSB0
```
``` 
# optional: lightweight 
head -n 186 >> fs_simple.py     # remove shell & wlan functions
head -n 255 >> fs_no_shell.py   # remove the stupid 'sh()ell'
```
